（真人血饅頭冇人理？捐錢）請蘭花傳奇會員證明自己清白

無啦啦見到pin 個留言
用15分鐘Google下原來一直由3月13日開始已經每個po留言，但中間有人質問過,佢都冇任何回應

之前又有個支足group又係上連登搵食,
蘭花傳奇家下開個post俾機會你解釋下
在此呼籲所有家長/新連登友如要捐贈搵有信譽機構/人物

pushhhhh

pshhhh

pushhhh